坐標悉尼，成功將廣州人女友藍轉黃

是咁的，初初6月9嗰陣，同女友提起一百萬人遊行，反送中等等，
佢都係一般藍絲口吻話只得三十萬人，示威者作大數，殺人犯就應該引渡，
出得黎搞事就係廢青收錢分裂國家咁，同佢解釋又聽唔入，
嘈咗個大交仲差啲嘈分手。

之後努力不懈，一直俾佢睇黑警所作所為，上個月返香港發夢同佢現場直播，
返到澳洲一直update呢邊嘅集會，拎黨媒同外媒嘅對同一件事嘅報導俾佢睇，
俾佢睇到黨媒有幾煽動情緒封閉資訊，大陸人有幾無知，一直盲反示威，盲目撐黑警
令佢開始藍轉中立，中立變淺黃

到今日林鄭宣佈動議撤回條例，食食下飯，佢突然講咗句
五大訴求，缺一不可
之後俾佢睇墨爾本一個記者，訪問大陸人對香港示威者睇法嘅一條片

佢嬲撚到俾wechat開個朋友圈屌鳩啲人

我一方面好感動好開心，另一方面又好擔心佢咁勇武好危險，講嘅基本上悉尼90%大陸人包括佢啲fd，都盲緊屌港，話示威者係暴徒，支持香港警察咁，佢咁樣真係隨時俾人杯同排

但真係發覺其實努力係會有回報，勝利雖然會遲到，但從不會缺席

五大訴求，缺一不可

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

推！

光

復

香

港

時

代

革

命

咩人先會溝大陸妹做女

btw輸出革命

當初因咩溝個大陸妹

屌點解唔同香港人做friend

大家留學生，佢一路都同香港圈玩

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

支持！導人向善，你我有責

大陸妹

咁佢都正宗廣州話，識打香港牌嘅

自己香港frd大陸frd同abc都有圈子

直頭教人用腦，求真精神

後生個班 讀過書 都仲有得轉
但老個班 真係深紅到 講咩都覺得你錯
就算柒左都唔認 死都話你暴力就唔啱

佢呢世人最大既幸運就係識到你
其實佢地唔係諗唔通
只係習慣左人云亦云跟住官媒朋友圈走
活係中國既圈子, 一旦你有唔一致既諗法
你就會被批鬥, 就好似抗生素入面既細菌咁被消滅
批鬥已經活係中國人既基因之中

感化到一個得一個

your title is so mainland

No la diu i used si gum dick lasor9

小紅書d標題黎

知識水平低，只識睇tvb，生活圈子都係share垃圾假新聞，冇得救

廣州人同香港人差唔多
你老豆老母分分鍾都係廣州人

我都係咁輸出
後生果批其實明事理，只不過睇開大陸fake news自然乜都上綱上線話港獨
老果批我已經放棄溝通，鐵板一塊要推倒佢地植根幾十年既價值觀好難

佢放上wechat既話, 你害死佢屋人啦

你老母就係
拉我屋企落水 屌鳩你祖宗十八代屎忽呀冚家鏟

咁你老母係咩人呀on9仔

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

我老豆老母香港出世
你估咁撚多你d 撚樣冚家游水落黎

叫佢唔好番中國阿, wechat, QQ, 所有大陸app到都有監察
番中國既話實會捉佢架

p牌仔咁撚低賤就收啦冚家鏟

其實識咩人都無所謂
但最緊要有獨立思想
識分判對錯

Push

你阿爺阿嫲阿公阿婆唔係偷渡落黎?
ching勁喎 男女家都係圍村人

樓主條大陸妹叫有獨立思考
去得外國讀書都未有判斷力
遇到樓主就信咗樓主講法
佢第日識返支那仔應該又變返支那妹
根本人講乜佢就聽乜

有獨立思考都屌鳩人支那係咩心態
斷估陳秋實都唔會被叫支那人掛

屋企係4個圍村家族組成
你呢啲真香港人幾撚難得

咁說話唔係咁講嘅，佢由只睇黨媒微博新聞，到依加識自己上連登追post，中間都經過返好多思考，而事實上佢今日做嘅野都唔係我提出而係自發，之後補埋新疆集中營，劉曉波維權等等嘅資料，佢都明白中央嘅恐怖之處，佢而家仲會主動同啲朋友解釋究竟香港發生緊咩事

樓主條女一定好正

我覺得你只係畀第一步佢
一個人點想做籠中鳥

支持廣獨

只推行動post

真正香港男人係唔會同大陸妹拍拖拖

佢係依家先開始改變
我諗大家係想知 佢之前都仲係正宗冇腦大陸人 你點頂得順

就係溝黎輸出革命

無興趣睇殘體 大陸妹都啱

輸出

唔好屌人屋企人係唔係香港出世啦
好多手足都係咁 但自己黃到爆 甚至屋企人都好憎共
我屋企都係 但我係啊爺係國民黨既
比共追殺 我老豆先改名周圍走佬黎左香港
心入面憎共產憎到爆

同支那人拍拖

五大訴求，缺一不可

好心提你一句，大陸女人全部都係雞
佢地個價值觀真係好撚恐怖

好高質

樓主唔好呃自己啦
大陸妹都會醒覺笑撚死人咩
好快打回原形
反而你被同化機會更大

醒啦樓豬

睇標題就估到係你

勿相認ojj？

黃到仆街放心

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

不過係咪始終都好憎聽到港獨
其實係又關佢地咩事 怕無得嚟買名牌？

你女朋友仲有得救 唔好俾佢再接觸咁多大陸媒體 借呢件事話佢知大陸啲新聞有幾唔可信 睇得多會腦殘

冇，我係攬炒派，佢會唔認同但能夠理解我，佢知如果一路係好，根本冇人想獨

輸出革命

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

叫佢低調d好

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試過
一樣坐標澳洲
對象係前同學 中原人士

不了 問佢台灣係咪獨立
點睇西藏 新疆
廿年洗腦 有咁易改到咩
返支那咪現型
就算清醒 返左支那都係痛苦

佢決心移民了

悉尼前排內地人太羞家
超級跑車遊行 反香港人遊行 大叫窮逼
踩場唱國強 辱罵

好多既得利益者aka愛國小粉紅
一開波就話港獨港獨
「是我給你的自由過了火」
仲推記者

智商情商堪憂

咁就得 記得唔好帶佢黎香港
香港太多廢老 娶支那婆
帶左幾十萬蝗蟲黎

樓主 他朝有一日 如果你要娶
你記得一係返支那住 咪撚黎香港娶

推

精液

啱啊 成日俾人話你老豆老母咪又係偷渡落黎un耳到
我四代以上都係香港人 再之前追條撚到咩

會唔會拎香港戶口?

最撚憎呢d
我阿爺果代真正獅子山下
你老母攞以前為香港奮鬥過既人同班支那狗比

大陸女人信唔過

隔離舖有個有口音既女人 ，同啲藍絲客就講佢老公

要帶啲仔女 去遊行，背後笑佢癲笑佢痴線 話佢無腦

同啲中立客講遊行和平就無問題 暴力就唔啱

洗啲客個腦 話咩大家都係中國人 唔應該反對

佢個仔好細個 差唔多小學一二年班 有次聽到個仔打

俾佢話拎住啲野好重 要佢媽接佢 點知個女人係噉屌

佢 叫佢拎唔到就咪撚要

平時喺佢老公面前就扮溫柔 假撚到仆街

一樣廣東人 差啲就分手
慢慢感化佢 依家叫做支持港獨 支持學生 算係咁

大陸閪

屌大陸臭閪屌到變香

唔會啦，佢拎澳洲pr就夠了

下個月見，黎搵咪咪

講下笑渣

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

就算只係感化一個藍絲都好重要

好多藍絲都同開藍絲玩
只要將一個藍轉黃
以佢哋仲意發表偉論嘅性格
會將呢d論點帶去藍絲group
個效果有用過我哋做嘅文宣一百倍

我阿媽都係藍轉黃
依家仲令到好多原本藍嘅朋友轉中立或淺黃

所以無論身邊嘅人幾藍都好
都唔好放棄感化佢哋

no相認啦

十幾億

用WeChat 講咁撚危險

佢識廣東話?

你不如擔心佢係支那既家人身家性命財產好過啦，而家支共分分鐘mon緊你地對話

推！加油！

佢打簡體字比朋友睇
佢係咪都識繁體字先？

殺人嘅業力好大，呢世完咗有排落地獄受報

就算唔係真係落手果嗰，隱瞞事實令死者無法沉冤得雪，你哋全部都係殺死佢嘅幫犯

希望你哋諗清諗楚，究竟為咗呢個政府呢班高官，去承殺人嘅業力值唔值得，以後生生世世嘅輪迴又要受幾多苦難，先還得清今日種嘅惡因

天網恢恢，疏而不漏
不是不報，時辰未到

依家企出嚟講出事實絕對唔遲，希望你哋順從良心，講出真相，令死者九泉下得到安息

no offence
同藍絲拍拖 好痴撚線
我諗到就想作嘔

佢哋都係比紅媒帶左方向

祝你地白頭到老

不過我又想問下喎
你其實心底裏支唔支持港獨？

見到你啲人就覺得好嘔心 自以為高貴是非不分 支那人係好撚柒ON9
但有啲反共仲勁過你清醒過你
仲血統論

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔使 我有個藍絲中學同學俾我駁到一棟都冇就玩無賴
話係咪盲撐中共唔需要解釋
仲話係racism吹咩

但係條友讀到大學 都仲係咁戇鳩

巴打好有心

五中訴求 缺一不可！！

小小提點
同一句入面有although 就唔會有but
It 後面少左個verb
林鄭係carrie lam

佢冇出面生活過 唔好怪佢

(真緊急)見字幫手copy廣傳 星期五1930集氣千人太子站獻花煲大個輿論生要見人 死要見屍

一路推佢一路大叫光復香港

cls

屌，聽落咁似希特拉德國納粹主意？ 咩純種亞里安人

暫時改咋 個心比人洗腦咁多年 又幾大機會可以改到啊

P牌仔求推：五大訴求可否暫援幾日，釐清831黑警疑打死人時間，人證會隨時間被滅聲，物證會被銷毀，刻不容援！

大陸好多都優質嘅，利益申報：前女友係香港人